食到組女/組媽算唔算係所有男人嘅心願ToT

😭😭

通常都唔係啲咩好女人 不了

我組女好pure lo... A0靚女黎

好多年前有個全場最得嘅組女追我
不過條女有d問題周圍同人講
最後d friend 問問下先知原來條女就係講緊我
但係最後覺得條女性格唔岩拒絕左
成班friend都屌我有得食唔食

諗住send啲sources比組女 r水吹
點知佢已讀我

你覺得咁樣好威咩

工具師

同組有幾多組仔有份食？

食到組仔/組爸先係所有男人嘅心願